毒撚秒回

我知牙浮唔會開

1

add我未等左好耐

係個Love漏咗s呀屌你
笑到我癲

Add咩

我準備瞓

大家多啲寫信比手腳
佢哋好悶

呢個係我tg名，我中意牙

條女好難溝

訓你就訓啦柒頭皮

我tg 留左比你

瞓唔著

朋友

痴撚線惡撚到

出現了

想寫

彤彤豬

唔巧意思

你翻黎喇

咁慘，呢排都瞓唔著？

掛仔佢鬧我

Hi

你咁臭串我沉你了

佢大粒過我

Miss me?

本身想早瞓，但瞓唔到好多野諗

考完大把時間你溝 洗驚溝唔到？

寫
有信收好開心的

秋秋豬

咁呀。。。。。
咁我應該點

3點先到

How about you

聽下音樂？

嘩屌

條女我真係諗唔到方法攻陷佢

Miss u so much
How about you

收工梗係隊啤

咁就沉咗？毒撚真係好可怕

聽緊my little airport

我fd靚唔靚仔

唔喜？

Not that much

都得

搵下先

搵個藉口沉下人。。

應承佢

簡直嘔心添呀

ok 我收皮

You have 囝囝 no need us

幾好feel喎應該

sick ball

考完咪日陪夜陪但我唔燈了已經燈走咗你個Dse

喂 好耐無見你翻教會嘅
記住耶穌愛你

Ok咁早抖了

好撚肚餓

我好掛住你
kelly點啊後尾

On9

I dun have囝囝
Just need u

食緊宵夜

屌你老母

Gtfo la

970上身

彤彤豬。你返黎啦。我就黎崩潰啦

咁撚惡嘅

浪漫九龍塘

支持 識返個好男仔

講事實

Join?

全世界都有暴動嘅青年

今晚啲人好惡

想問耶蘇一個問題 我女朋友有左bb,但我無屌過佢，咁佢係咪有左聖嬰？

啲男人真係弱智

你識你㗎？

果陣去睇佢演唱會，聽到咸
連續幾首抗爭歌

陪條毛 搵佢都唔知點搵好 又一個月無搵了

吃

聽多陣應該會瞓到架啦

習大大的温暖

冇我份 走啊

唔好侮辱篇潮文

出家人慈悲為懷 不應犯嗔癡

咁浮返上嚟

都岩嘅
但試吓唔好爆

我做既，果次佢夾住我條腰

今晚咁早嘅阿毒

玩弄感情果班反而深得女女所愛

耶蘇係中國出世嫁咩？

我都未架嬲嬲

冇，我燥底想搵人出氣

幾時都話唔是溝的
你係要提升自身吸引力

希望啦

因為伯利恆係中國不可分割的一部分

靠你幫我，我沉緊你

咁你應承未

我仆街開

無錯

真

好男仔

宜家好多忽然粉絲

唔飲酒

呢啲嘢你都係直接問耶穌喇 我做到嘅嘢剩係可以為你祈福
可能係耶穌做嘅呢

咁我呢

不嬲都係，好男人對條女死心塌地反而被嫌

今晚你特別樣衰

算啦

招左人一齊食 冇人理我

唔知你

耶蘇block左我

18天琦

幾多靚仔 no joke

渣渣

Gay

唔講好定唔好啦 玩弄感情都夠哂閪

好橙

好啦，應承佢啦

我連nicole係邊個都未分到，兩個好似樣

女人嘅嘢 唔好插嘴

我對酒精敏感

咁佢應該會收皮

豬肉燒賣世界第一

今晚我特別好恰

作死你咩

仲渣

咁又係佛都有火
屌佢老母閪唔該 粗口double thx！

我第二日去，比人劇透左18

唔好沉我 我有棍..

睇唔到 餓死

渣既 我飲開一打jelly sandly都唔敢話自己識飲酒

都真
覺得自己好慘

抵喇

有女仲偷食應該仆街死

agger

屌樓上條友痴線㗎？
狙擊我做乜鳩 燥咗

見撚到佢個名都想屌柒佢

我食嗰啲 有酒精嘅蒟蒻 都嘔到仆街

呢個世界大把人慘過你
訓醒再面對

我有排都係咁，都真係幾辛苦

問佢老豆啦

小妹唔是為兒女私情

識食

執好啲個人
學多兩技
識多啲唔同層面嘅知識

識分你就得

邊個恰你

不能吃苦

好，宜家訓

你以為有棍我就唔沉你？

呢個其一啦

乜嘢陽具

我見到酒精2個字已經暈左

咁飲齋啡呢

食橙皮練下先

好彩我冇 長期噴酒精

躝

魚肉啦

Ok 唔識

i know that feel very long time bro

山窮水盡 兵糧寸斷 點溝女

唔掂

放落口就ok

唔明點解咁多人要受傷
Feel唔撚到架咩？利用人地嘅鐘意好撚好玩？屌你老母

咁又唔好 都要理性屌老母

hi

苦得黎爽

唉 你咪撚覆啦 比我出下氣算啦。。。

屌埋佢老豆添呀

全方面放棄

有冇人明

莪巧擔心李牙

牛丸第二
魚旦包尾

我明。。

我冇去上Youtube聽

唔搞屎眼

精神定攰都想屌柒你啦

下次我帶你去

咁小妹係唔飲嘛

下 有棍都沉？

腸仔都第二

好想食廚師腸

唔飲飲mocha

咁你唔好望住我就得

唔練唔食

唉 咁樣好似好衰

幫你唔到 溝下一個？

識食 最衰三寶唔賣牛餐肉

有無人試過維他奶溝voka飲

我絲打

係...我少燥

撚人唔一定要屌人嘅

唔吃得苦

我想幫你療傷
但我自己都傷緊
唉

毒撚唔想識新女

噴落口？

我唔扑人的

算啦 5毛都係要屌
熱門見過佢

Vodka well

大家跟住我一齊深呼吸
平心靜氣

屌越講越餓

要靠自己，人地幫唔到

就係要呢d

幫到的 但走出嚟係需要自己
其他人可以輔助嘅

你媽炸了
靈車飄移
靈堂失火
火我放的

繼續睇疑案

上一次sad左三年

絲打早講

我係牙

晚晚都想早訓 唔通晚晚都早訓到咩

驚比仔溝😖

較左鬧鐘12點瞓 但我12點仲食緊飯

12點先食飯

咁咁咁我唔識解決 我紅巴

溝你了

好夜收工

是的

點解訓覺都要較鬧鐘

少頹
我垃圾
潛先

兩點到 係時候叫春了

我同佢都係 坦白溝通

起身都要較，瞓教唔洗？你邊樹人

面紅紅
少醉

屌你地本身就男女朋友

牙掛早啲訓

我嗰陣時表白咪好.....

最初佢話唔需要定義的拍緊拖咪拍緊拖

我最初面紅 現在雙眼通紅

後來佢又話 唔夠勇氣決定
之後話拍拖好自然 唔駛定義

比我瞓咗先 唔好叫住

咁即係有拍定冇拍

我數123木頭人 再不表白 天就要黑了

唔得 你阻止唔到我地

最後係用其他嘢來確定
主動講某啲特別關係

我估佢係想日久生情
跟住去到某一日就簽一張紙搞掂曬

Anyone miss me?

Not really

簽紙結婚？

Diu nei

簽咩紙

你兩個去曬邊

My room

Come

where

無人 潛 聽朝見

岩岩打你打得好開心

嗨

fafa

有冇人想加tg

hug

冇人想加我tg 咁小妹潛了

Want chat with u

What ? Have tg?

好悶

做緊咩？

我又想加人tg

come

搽緊面

小妹c 黎

唔開心？ tg傾下計？

巴打絲打都岩

ok

Okok hug hug
Tg?

加我啦

Okok

Ok

凌晨就冇人傾計

y say fafa

add jor

they are weak
Let’s chat on tg

dmed

都係喺你個名抽個fa出嚟

car

唔通你叫fafa

bitch

我同學隻狗叫花花 好可愛

唔覆我嘅

我呢

lm 好嬲比蚊咬

雀雀

拍死佢

雲仔

落閘放貓

打死佢 噴蚊怕水
跟住瞓教

我放左 啲蚊應該走咗佬

唔見曬

搞到我已經訓唔着
好嬲

好嬲好嬲

啲蚊咬埋隻貓

咁就拍手慶祝

隻貓等緊佢哋

miss u

但我好似訓唔返。。。。

佢想點

咁就一齊吹水

岩岩有隻蚊想挑戰佢

跟住呢

好想訓

隻貓起曬鋼 隻蚊又走左

希望隔離post巴打無事 好多血

屌 睇到 好撚驚

兩個幾鐘都係冇覆

死真係唔會解決到問題

希望如果佢同屋企人住
屋企人可以發現到

希望佢冇事

我都係咁話見到有啲仆街話早死早着

要平安 人生仲有好多野值得佢留低

係呀 怕佢後悔

其實覺得嗰啲仆街好on9
又話人attention seeker 乜乜乜
真心覺得就算係都唔緊要
最緊要最後冇事

有位巴打定唔知絲打都話差啲因為呢啲仆街説話跳樓

唉

見到佢係因為愛情而自殘
睇到都覺得心up

一個「情」字。。。

好想食雞

唉 好難搞

西芹腰果炒雞丁

我都肚餓

就快有早餐了

諗緊好唔好依家煮
但依家先至五點半

煮咩

西芹同腰果俾你
雞丁我嘅

可能咬塊方包
煎兩塊煙肉同蛋

唔得

醉噯食雞

我日日都食雞的

你講嘅雞係咪我講緊嘅雞？

好似好香咁

煎唔煎好
依家整好似太早

尋日食海南雞 今日食咖喱雞 聽日食咩雞好

煎！煎完拎過黎我到 岩岩好夠鐘食早餐

白切雞加大量蔥油

煎完食完再過嚟你嗰度屙個靚💩

摩零

好臭 會整塞我個渠 即刻冇胃口

收皮

雀仔 morning

咁惡做咩

毒仔

咩啊
我屙完你咪有得食早餐囉

對唔住囉 sis

食早餐未

雀仔

未
驚煎嘢太香整醒媽咪

你又恰我

有咩做

放過我

落街煎麻雀

女神屙舊💩都香㗎！
雖然我唔係

就瞓了

禽流感不了
Btw點解佢哋咁早起身 好嘈

點解咁耐唔訓嘅
好悶 唔訓碌ig

唔放呀

我又諗起

屋企樓下果啲冇訓過

要同大家傾計的

放過我啦 絲打

又唔搵我

你尋晚死咗去邊 tg都俾埋你

你可以同佢地一齊大合奏

你地推po咁快既

琴晚瞓咗 無add到
而且我驚

Mad子

太遲了

咁唔搵了

守雨

早晨呀

我仲未瞓

我都係

咁夜仲唔瞓u bad bad

你都曳曳豬

QAQ

錫返錫返
唔好喊
咁曳豬訓未呀？

大家係咪全部都去教教豬？

一到朝早就靜曬

早抖啦各位b
Sweet dream ar

我都走啦
唔癲了

做咩

瞓了

仲未瞓

未 知你瞓左 bb早抖

瞓唔到

我 醒晒

Hi im back

早晨

Read

瞓咗一個鐘就醒咗

試下再瞓返？

我好你5倍

你不仁我不義

對你唔需要好

有需要的

冇

我話有就有啦

估唔到好似我咁撚強嘅人都有頹嘅一日

咩樹

Madzi我回來了
你點解唔瞓覺🥺

建議再瞓

胃仙腰

對住啲nursing嘢就眼冤

呢樣真係幫不到你 我唔sick

lunch出去買了

冇人幫到
調整心態

你識咁諗好叻架喇

抖下啦

我呢🥺

佢地淨係jer me

Are u ok now?

btw
睇返
我對佢真係亂嚟
但係佢又冇咩表示又冇咩所謂
完全一樣態度
唔知佢想點
又好close喎
但係佢treat自己嘅嘢係superior over everything
唔知佢

深呼吸

想死咗去算

我唔jer你

冇呢個choice

我睇你都覺得你亂黎😂
但佢無所謂其實都係一種表示
唔知想點因為係好難同人講想點
有時知想點唔敢講 唔想講
有時真係唔知想點既
Superior to everything is a must 因為真係好著重自我感受感覺既人 有時都會顧下人既 但最重要一定係自己

吸吸呼

我木

有咩彩屎

你係個好人

你係冇食早餐定點

食胃藥 食胃藥 飲暖水

三揀一？

三揀三

食咩嚟

好撚熱

All in會唔會太貪心

唔會，快

我諗我知個原因係咩

攰但瞓唔到
點解會咁

心血來潮想打鋪機

我幫你講

因為掛住我

唔要！

攤住先

打

食完早餐準備躝去返工

沒有阻止的理由

潛下

去就去啦 躝乜

似係

仲有時間

笑4

係因為你冇買埋我個份

886

唔想返

下次買埋你 保我唔胃痛

我傳話達人

返一陣姐

可以

我唔眼瞓我唔眼瞓

我係真係有心想瞓

唔得咁點

講緊收430

返幾

唔得就證明你買得唔夠多比我

1030

請你接受年齡的轉變

你玩曬

Okay啦 同啲小b玩

牙柳

時間都去哪了

唔知佢了
個八婆話過埋呢個週末少好多嘢做喎

我講真

雞！

都唔小

咁咪約下佢囉

我知你講真

Handle到啦你

我認真撚

我夠係認真撚

我話我唔眼瞓呀 你地聽唔聽到

我好想瞓

大家都好早

今日要返工咩

係既

唔洗

咁早起身做咩

自然醒

係

早

條街好撚多人

我2點瞓7點自然醒

有得自然爽真好，我成日札醒瞓唔返

關我撚事咩

下禮拜可能約佢出嚟做project

飲暖水

還好

5個鐘有幾好
我記得3點都醒咗次
只係瞓得返

我唔信

你又咁早

你地星期六放假都咁早起

收皮啦你

係。。。真係要收一收

對唔住

唔洗對唔住

好多 屌那星

小閪灣定太古

又有街出

屌佢個閪三點瞓六點醒一間瞓晏覺

無假放

唔係

啱先都出咗門吃早餐

已讀我都好嘅。。。

去緊搵你

再好好過日子

咁邊
求其講個location我都揾到巴士由我屋企去到你個位置

comp course溝女啦屌你個閪

宜家喺鰂魚涌

原來今日星期六

你咪係呢啲臭雞囉屌你老木

醒未

606

u are not alone

醒啦

實醒啦

係 Saturday 都blue

不讀咗了

same 1點上床 訓撚到3點先訓著

唔係佢。。。

屌你老母 你已讀我

又要返工

有機會比你講野已經好好

早睡早起精神好

應該就block

日日都blue

聽住先啦

走仙

我係搭正2359交咗份asm又panic又興奮又緊張又躁底跟住打機打飛機解下壓搞到三點瞓

我唔鍾意佢了

有新target咁叻仔？

挽留

點覆你呀
你又唔開話題

聽日都要返

咁你咪可以死心 好事黎

聽日又可以做毒撚

唔係個個有機會搵我
你好幸運

咁睇嚟我要block你了

是讀令我的世界變成粉紅色

可摸耳扮搵我

I AM THE CHOSEN ONE

鍾意我

是貓令我的世界變成白色

The toxic life chose me

唔想返賺嗰幾舊水好似逼緊自己出門口咁

唔阻你同貓妹傾計

早晨 求返工前一個抱

不了隔九個鐘不讀讀完鳩覆嘅八婆

相處下夾不夾先

可以
我可以日日同你講早晨 臨瞓講早抖

渣油 有錢有野食

貓妹妹呢兩日唔得閒

我皇恩浩蕩

抱抱

不嬲冇留意你

米青？

好warm

我
加多個錫都ok

Same
但係我好大壓力

撚係我 你收皮啦
屌你老母

叻喎

好耶 我嘅存在能令你快樂

好
我有解藥 毒都不怕

Same

開工

come come

0.5抱

笑撚死

所以我係用來攝時間對吧
嗯

頂唔順

係呢

on9
佢係攞嚟攝我時間就真

asm ? account個asm?

btw根據經驗 太夜打飛機 打完會訓唔著早d打

有你便快樂

who are u

咩事咁大壓力

assignment
我一係下晝打一係凌晨打

想知？

本Po最受歡迎男神

維持咗四個月了

你快樂我便快樂

唔想了

咁我迫你知
主要係未來五年生活
畢咗業打算
家事
貓貓

唔怪得你咁痴線

成日相信五年一大改變 我都唔知未來點

我唔想將我嘅人生交畀醫護行業

都真
感覺2020年之後個人比之前個痴線程度大撚咗幾千倍

醫護揾幾多錢大家都知 身邊人差唔多全部都讀nursing
不過我覺得做返自己有興趣嘅工好啲 返自己唔想返嘅工仲慘過食屎

香港人壓力大

好撚惡呀秋哥

唔想醒

最後瞓唔瞓？

兩小時嘔稿大作戰 start

b加油等陣都要做功課

起身落街食早餐睇人返工

讀仔 早晨

唔幫ME加油

不讀好過突登撚鳩你打個閱字

i slept

支持

Ing

摸頭 唔洗咁快起啦你放假

慢慢會慣

Ok add oil

Add oil also 讀豬

嘔完舒服啲

咩事

努力打1600字

你都返工加油

路仔 早

睇黎呢到啲人俾佢屌開
個個純哂

咁都好啲

你可以的

慣啦
係咪屌開你留意下就會知

真..

7點醒好似慘左啲

已經訓到個人攰

定你濕氣太重

食左早餐未？我吃了麵包

而家好攰

無食野？

而家仲痛緊？

好啊 一齊

我想瞓都瞓唔返

唔好嬲啦 係會咁

睇到啲嘢勾起返自己啲柒事 即刻想大嗌 究竟應該如何面對自己的柒事 又忘記唔到

係咁架喇

冇可能
經常記返起
即刻會大叫同抱頭

講緊冬冬
不過條友係隔十幾個鐘日頭完全唔online
同埋佢係熄咗藍剔

冬姐靚女來，要比d耐心

鍾意叫你fa子

不了
我專一到仆街淨係撚貓
就算冬冬可能靚過佢都是咁話

自從send左自拍比牙冬睇，佢就對我好冷淡。。。
果然係冰艷美人

Hou

嗨曲子

本來就嚟同佢交換唉豬
但係佢話archive哂啲相
咁就不了冇得打飛機

雪叔

想改名

嗨970

改名做香港大學著名巴膠好冇

肥牛子

同完條女食早餐未

Okah

嘻嘻

你到底訓教未

Y ar bro

少唔少好

啱啱扎醒左 九點幾嗰陣就嚟10點瞓着

改做香港大學著名巴膠

多啲好

好似太文雅🤔🤥

嗚

笑唔笑好

海仔

吓
咁點算

加油

再諗個第二個

呢加唔敢禁入Whatsapp

專精撚貓嘅死巴膠

我琴晚自己聽住歌訓着咗
中間都醒過幾次望鐘但都即刻訓返

就係笑多啲好

你會用ig打飛機？

bb

你講嘅嘢有啲似佢
我話
屌你個閪做咩潛
佢話
吓我都唔撚㩒入wtsapp
wtsapp noti直接無視
開wtsapp就好似做功課咁唔會無啦啦做
我心諗
吓

我明

專精好似唔係咁好🤔🤔
唔識點樣講

講笑姐
望住呀貓貓啲相我都唔會射

聽咩歌瞓

太低能啦真係好好笑

醉愛撚貓嘅死巴膠

Bbb

呢個就開始好返少少🤏

可唔可以講比我聽一齊笑

btw我好撚憎呢幾個emoji
😀🙂🙃🤪🧐🤥🤔🤧
由其是🤔

小妹木人搵的

I am sorry gpmate

比我諗下

i love u (心心)

最憎女朋友覆呢個
🥰

講起細個好憎😓
而家真係冇

聽住何韻詩首未來訓着咗

係咩 多謝你嘅通知
🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔
😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀🤪🤪🤪🤪🤪🙃🙃🙃🙃🙃🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂
雖然我自己都好憎😀😃😄😁😊😇🤩

上網有啲慢等一陣先啦叫佢哋

5月死咗唔是意外🙏🏿

🤪🤪miss me or not

好唔好聽

做咩事

嗰次我好撚躁
好少咁同佢講嘢
我話我知我成日鳩噏
但係你係咪當我講嘅都係廢話
屌你老母有正經嘢揾你又潛三日
夠膽line都唔撚on
佢即刻知死係咁道歉解釋

想你都聽

即係真係好好笑 但係唔想喺度講

講真Fa子拿拿聲咪玩電話再訓啦

呢個反而還好
我好撚少用emoji同sticker
用親基本上係😂🥺🥳🤤呢四個

瞓醒再聽 我依家好攰

好感動

忙死

做啲咩

😀😀😃😃😃😄😄😁😁😁

振夫綱

搞到我都驚驚

哭咗

最撚憎托頭
屌你老尾閪托乜春頭
有人覆我呢個秒躁
好彩貓貓同我都係唔太用sticker and emoji
佢主要用連登sticker
用emoji都好少
基本上都係😂🙄

乖

講起
😊呢個都好撚假
想打撚爆佢個頭

快啦講真

呢個唔係個頭滴汗咩

898啦你

仲假過嗰啲假波

係
970好似變咗

你都唔記得咗呢樣野

唔係
我借雪叔覆緊你

返工？

Julia?

吹咩😇😇😇😀😀😃😃😃😄😄😄🙂

??咩

好驚啊我依家點算呀

屌你老母😀

我唔知你講咩
淨係知道假過DJ soda

做功課啦你

多謝你嘅問候

totally miss

未有功課要交住

夾胸定隆胸嘅假波u mean

預習

掛住又唔揾我

我都係極少用Emoji
諗緊你改咩名好
有冇想一定要有咩字

後者

建議你快訓

無事😊
唔嬲🥰

你都痴線嘅 你第一日識我？

好撚眼瞓

邊樣

要你氹我訓

其實點分
齋睇唔揸嘅話

攬住我

我意思係真波同隆咗嘅胸

其實有d女仔帶錯bra都會變石頭胸

唔知
感覺上

😀唔係ar真係冇
😄😘早啲瞓啦唔好諗咁多 我真係冇嬲

返屋企啦你

冇咩所謂
有幾個關鍵詞可以用
唔一定要用哂
一個都唔用都得
hku 貓 巴膠 970X

擺低電話
合埋眼
攬住我

死啦你去

變咗啲咩

真波瞓喺度d肉會四散，假波會挺
不過而家d抽脂式假波可以好真

睇吓佢郁嘅幅度

幫我打死佢唔使煩